達哥算唔算係上得神枱？

見有人開post講YouTuber
我就覺得呀達冇得輸
真係紅到曾經深入香港民心
份人低調有學識有諗法
就算你唔鍾意睇都唔會憎佢個種

然後笑波子代表香港YouTuber

負皮我達仔
傷透了

達朝萬歲！

冇睇過笑波子 佢唔係拍片比小學生睇喳咩

達哥係鬼youtuber

你玩過電車男追女記未？